303540
2831
Thần Đồng Đất Việt Toán Học (Tập 59) - Quả Bưởi Thị Phi có sự kết hợp đặc biệt giữa kiến thức toán học và mĩ thuật giúp mọi người có thể tìm tòi, học hỏi được nhiều kiến thức khác nhau. Bìa truyện được thiết kế chưa đẹp mắt, màu sắc khá nhạt nên chưa được bắt mắt. Các nhân vật trong truyện đối đáp với nhau rất vui và hài hước nhằm cung cấp cho độc giả những kiến thức có giá trị về toán học và mĩ thuật một cách dễ hiểu và đơn giản nhất. Nguồn tri thức vô tận về toán học và mĩ thuật được lồng ghép vào từng khung tranh ngộ nghĩnh để người đọc có thể dễ dàng tìm hiểu hơn.
4
408969
2015-09-15 21:33:54
--------------------------
